有冇人會將夢境同現實嘅事撈亂

有d簡單嘅野
譬如發夢見到嘅新聞
會唔小心同人講咗
後尾比人指正再自己查翻先知係夢入面嘅野

同埋成日會將好真嘅夢入面
人地對我做過嘅事當做真係做過
搞到成日會誤會咗人

宜家諗落呢樣野都幾危險
萬一有一日傾偈嗰陣講咗d不得了嘅嘢出黎
可能會影響自己份工/朋友關係

有冇巴絲有相似經歷？

有病就要睇醫生唔好拖呀

試過夢中夢中夢

同意

前幾日先有人話因爲男朋友喺夢裏面叫雞，所以嬲咗佢

但呢個真係病黎？有時發夢啲野好真實唔會印象深刻 ？

可能第時我都誤會男朋友去叫雞

會有幾秒以為啲夢係真
但諗諗下會覺得唔合理之後發覺假

BTW明明中學業已畢
但試過發夢發到畀人捉頭髮 勁淆底
醒咗先發現係假 自己啲頭髮仲係安然無恙

有時可能潛意識感覺到夢係事實⋯⋯

曾經有個夢 好深刻好真實嘅 嗰時醒咗個心都仲喺度係咁跳
到依家仲歷歷在目
令我鐘意左一個人 再慢慢嘗試去發展
雖然夢係虛幻 但俾我嘅感覺同記憶都係真實存在
係咪同樓主有啲似

反而發好夢 我醒左都會記得只係夢
相反嘅話 就會撈亂係真實定夢
Sor for 1999

我都有試過

睇個樣巴打好似好大壓力下咁wo
淨係記得d唔好既野